[
    {
        "front": "遊びます",
        "kanji": "DU",
        "pronunciation": "あそびます",
        "back": "chơi",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "泳ぎます",
        "kanji": "VỊNH",
        "pronunciation": "およぎます",
        "back": "bơi",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "迎えます",
        "kanji": "NGHINH",
        "pronunciation": "むかえます",
        "back": "đón",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "疲れます",
        "kanji": "BÌ",
        "pronunciation": "つかれます",
        "back": "mệt",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "[手紙を～]出します",
        "kanji": "THỦ CHỈ XUẤT",
        "pronunciation": "[てがみを～]だします",
        "back": "gửi[thư]",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "[喫茶店に～]入ります",
        "kanji": "KHIẾT TRÀ ĐIẾM NHẬP",
        "pronunciation": "[きっさてんに～]はいります",
        "back": "vào [quán giải khát]",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "[喫茶店を～]出ます",
        "kanji": "KHIẾT TRÀ ĐIẾM XUẤT",
        "pronunciation": "[きっさてんを～]でます",
        "back": "ra, ra khỏi [quán giải khát]",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "結婚します",
        "kanji": "KẾT HÔN",
        "pronunciation": "けっこんします",
        "back": "kết hôn, lập gia đình, cưới",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "買い物します",
        "kanji": "MÃI VẬT",
        "pronunciation": "かいものします",
        "back": "mua hàng",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "食事します",
        "kanji": "THỰC SỰ",
        "pronunciation": "しょくじします",
        "back": "ăn cơm",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "[公園を～]散歩します",
        "kanji": "CÔNG VIÊN TÁN BỘ",
        "pronunciation": "[こうえんを～]さんぽします",
        "back": "đi dạo [ở công viên]",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "大変「な」",
        "kanji": "ĐẠI BIẾN",
        "pronunciation": "たいへん「な」",
        "back": "vất vả, khó khăn, khổ",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "欲しい",
        "kanji": "DỤC",
        "pronunciation": "ほしい",
        "back": "muốn có",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "寂しい",
        "kanji": "TỊCH",
        "pronunciation": "さびしい",
        "back": "buồn, cô đơn",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "広い",
        "kanji": "QUẢNG",
        "pronunciation": "ひろい",
        "back": "rộng",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "狭い",
        "kanji": "HIỆP",
        "pronunciation": "せまい",
        "back": "chật, hẹp",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "市役所",
        "kanji": "THỊ DỊCH SỞ",
        "pronunciation": "しやくしょ",
        "back": "văn phòng hành chính quận, thành phố",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "プール",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "プール",
        "back": "bể bơi",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "川",
        "kanji": "XUYÊN",
        "pronunciation": "かわ",
        "back": "sông",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "経済",
        "kanji": "KINH TẾ",
        "pronunciation": "けいざい",
        "back": "kinh tế",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "美術",
        "kanji": "MỸ THUẬT",
        "pronunciation": "びじゅつ",
        "back": "mỹ thuật",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "釣り",
        "kanji": "ĐIẾU",
        "pronunciation": "つり",
        "back": "việc câu cá (~をします：câu cá)",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "スキー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "スキー",
        "back": "việc trượt tuyết (~をします：trượt tuyết)",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "会議",
        "kanji": "HỘI NGHỊ",
        "pronunciation": "かいぎ",
        "back": "họp, cuộc họp (~をします: họp, tổ chức cuộc họp)",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "登録",
        "kanji": "ĐĂNG LỤC",
        "pronunciation": "とうろく",
        "back": "việc đăng ký (~をします：đăng ký)",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "週末",
        "kanji": "CHU MẠT",
        "pronunciation": "しゅうまつ",
        "back": "cuối tuần",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "～ごろ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～ごろ",
        "back": "khoảng ~ (dùng cho thời gian)",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "何か",
        "kanji": "HÀ",
        "pronunciation": "なにか",
        "back": "cái gì đó",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "どこか",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どこか",
        "back": "đâu đó, chỗ nào đó",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "おなかが　すきました。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "おなかが　すきました。",
        "back": "(tôi) đói rồi.",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "おなかが　いっぱいです。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "おなかが　いっぱいです。",
        "back": "(tôi) no rồi.",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "のどが　かわきました。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "のどが　かわきました。",
        "back": "(tôi) khát.",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "そうですね。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そうですね。",
        "back": "Thế à. Như vậy nhỉ",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "そうしましょう。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そうしましょう。",
        "back": "Nhất trí./ Chúng ta thống nhất như thế.",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "ご注文は？",
        "kanji": "CHÚ VĂN",
        "pronunciation": "ごちゅうもん",
        "back": "Anh/Chị dùng món gì ạ",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "ていしょく",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ていしょく",
        "back": "cơm suất, cơm phần",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "牛どん",
        "kanji": "NGƯU",
        "pronunciation": "ぎゅうどん",
        "back": "món cơm thịt bò",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "[少々] お待ちください。",
        "kanji": "THIỂU ĐÃI",
        "pronunciation": "「しょうしょう」おまちください",
        "back": "Xin anh/chị vui lòng đợi [một chút].",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "別々に",
        "kanji": "BIỆT",
        "pronunciation": "べつべつに",
        "back": "riêng ra/ để riêng",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "ロシア",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ロシア",
        "back": "Nga",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "つるや",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "つるや",
        "back": "tên một nhà hàng (giả tưởng)",
        "collection_id": "24"
    },
    {
        "front": "おはようテレビ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "おはようテレビ",
        "back": "tên một chương trình truyền hình (giả tưởng)",
        "collection_id": "24"
    }
]